(屌)啲大陸人拖喼亂鳩咁撞，撞到人好似冇嘢咁！

啲大陸蝗蟲拖喼亂鳩咁撞，撞到我隻腳、我話佢，佢仲好似冇嘢咁，一句Sorry都冇，一啲唔好意思都冇，唔止一次, 好撚憎啲死蝗蟲.

咁你冇當場還擊人地真係冇嘢喎

利申：屯門玩開水貨狗無雙

行路唔小心踢開個喼